香港既出路只有一條 就係獨立 但香港人既出路就係移民

現實啲啦香港人
你覺得我地呢啲流住華人賤種血統既香港人有能力推翻暴政咩？星期一請假都唔敢啦
同埋無論你地講咩偉大理想 你問心你覺得香港政府會反支共命令咩？
根本作為個體唯一最實際 而又最可行既就係移民
你屌人係因為你自己移唔到 唔係移民可恥